被 deep state 監視緊... 應該點處理

呢頭 google 完嗰頭彈返廣告

離開校園台

我自古以來已經係度

快手扔咗部電話

咁大成本？

Deep state可以用電話追蹤你位置 而家應該派緊無人機過黎剌殺你

我做錯咩

太on9

一齊抵抗徐家軍，佢既勢力深深札根校台+波台同大量中學生
深不可測

好多中三仔幫佢做嘢.

屌你啦
冇google都彈出嚟先驚啦

利申 試過好多次

Yes，仲未計佢老婆，連徐x本人都唔敢係佢面前嘰趷

Deep state開埋你個鏡頭
打飛g拍低晒

cheung wai chun

我少數高汁會員

好

deep state 殺到黎

徐xx

邊個黎

今年中四班主任

環保撚

一針見血

低調